Live Dear Jane #yup# Happy Tuesday

Live Dear Jane

Hi

好似會有丫冰 ，不過聽講佢唔唱得

草戒指

注意 阿冰出沒

唔唱得

阿冰搞到個埸好尴尬

阿冰唱得咁細聲